明明上個星期六Be water戰術咁成功

做佐一次 又做唔返
可唔可以重拾返上個星期六的戰術